推到佢收皮，東亞銀行中大分行bm Andy Shek

作為金融能都覺得好羞恥

一齊送9佢一程

先生／小姐台鑒 :
本人對 東亞銀行香港中文大學分行旗下職員 Andy Shek於八月二十五日在facebook上發佈的兩則惡意貼文：「非常非常非常支持嚴懲搞不合作運動既所有示威者 不X知所謂 成班都死不足惜」以及「曱甴 應該被消滅 應該被清算」作出強烈譴責，認為完全不能接受。
該名分行職員在網上肆意留下惡質、企圖對他人身體作出傷害的攻擊性以及恐嚇留言，讓本人感到極之恐慌，亦不敢前往其所屬分行辦理財務。本人認為旗下職員 Andy Shek絕對嚴重地損害了東亞銀行素來予人友善待客的印象，破壞了貴行悠存已久之良好聲譽。本人認為東亞銀行應對該名職員員作出解僱或予以適當處分，確保客人在銀行不會面對人身安全的恐嚇。
故特來函 貴行申訴。敬希 能盡快給本人合理的回覆。

順祝
近安

投訴人

XXX
2019年8月25日

去呢個網submit

推

想出名一定幫佢 推！

tui

Push

十連推 一

十連推二

十連推三
禁爆佢現金

十連推四
投訴到佢辭職

十連推五
光復香港時代革命

十連推六
佔領東亞

死不足惜

已投訴

十連推七
推到佢轉工做找換店

十連推八
銀行金融之恥

十連推九
推到佢冇人請

岩

我無野講

東亞病夫銀行都就嚟執啦 返大陸畀人呃咁嘅款

有冇暴大人圍佢姐
con死佢片四七片死佢等佢感受下暴大文化
(利申暴大老鬼